[
        {
            "questionText": "Чем заправляется предохранитель пневматического тормозного привода экскаватора ЕК-14 от замерзания?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Дизельным топливом.",
                "Керосином.",
                "Этиловым спиртом."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова величина хода штоков тормозных камер экскаватора ЭО-3322Б?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "10 - 20 мм.",
                "20 - 30 мм.",
                "30 - 40 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "По какой причине происходит сильное вспенивание масла в баке гидросистемы экскаватора ЭО-2621?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Высокий уровень рабочей жидкости в баке.",
                "Подсос воздуха на всасывающей магистрали насосов.",
                "Не отрегулирован перепускной клапан."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Допускается ли использовать в зимний период масла летних сортов в двигателе экскаватора EW-1400?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Допускается.",
                "Не допускается.",
                "Допускается с 10%-ной добавкой дизельного топлива."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой прогиб ремня привода вентилятора системы охлаждения двигателя у экскаватора-погрузчика ЭП-2620 при усилии 3-5 кгс?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "15 - 20 мм.",
                "20 - 25 мм.",
                "25 - 30 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "На какой максимальной скорости разрешается буксировка погрузчика АМКОДОР?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "8 км/ч.",
                "14 км/ч.",
                "18 км/ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой тормозной педалью необходимо пользоваться при движении на погрузчике АМКОДОР вниз по склоне?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Левой.",
                "Правой.",
                "Левой и правой."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Одинаково ли давление в передних и задних шинах погрузчиков АМКОДОР?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Одинаково.",
                "В передних меньше.",
                "В задних меньше."
            ]
        },
        {
            "questionText": "При работе в транспортном режиме погрузчика АМКОДОР через какое время рекомендуется останавливаться для охлаждения систем?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Через каждый час.",
                "Через каждые два часа.",
                "Через каждые три часа."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Можно ли запускать дизель погрузчика АМКОДОР, используя посторонний источник тока?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Да, но с напряжением не более 30 В.",
                "Да, но с напряжением не более 36 В.",
                "Нет."
            ]
        }
    ]
    